一拳超人 121 日文

z市怪人真係慘

吹雪

第一頁

個樣唔太吹雪
應該會再畫過

覺得童帝個新髮型點？

埼玉要用水泡

蔬菜很便宜

舊好睇啲

z市怪人

野比飯

坐等漢化

一早有啦

link ?
搵唔到...

唔知點解
今話睇到幫傑諾斯嘅博士
就諗起爆破

咁就完左
下話餓狼會點打

有冇人發現傑仔頭髮變返舊版
我覺得舊版型好多 新版好柒

其實有咩分別？

老師都覺得多怪人

代表真係好撚多怪人

之前好柒 你睇多次 傑仔打sonic果陣（好似係